（改歌詞）死啦啲青春痘（死啦啲死黑警）

我先

你人一碌鳩
個樣又寸柒柒

齊齊改改歌詞釋放少許怒氣